{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017211?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아침해변펜션"
    },
    "text": "済州朝海岸ペンションは、咸徳海水浴場海岸道路の入口及びオルレギル19コースに位置しており、海の風景を楽しむことができます。 周辺には済州空港、月亭里カフェ村、サリョニ林道、漢拏山城板岳、東門市場などがあり、観光に便利です。 ペンションのすぐ隣の朝天水産では新鮮な刺身が楽しめます。 ペンションには一般ペンション4棟と2022年10月にオープンした個人一軒家プールビラ(MOBY)があり、広い芝生の庭と施設が用意されており、休息を楽しむことができる環境です。 海の眺め、屋外セルフバーベキュー場は有名な場所で、家族、恋人、友達と一緒に大切な思い出を作ることができます。 咸徳海水浴場までの海岸道路は人気の場所で、ペンションから海岸道路を歩きながら良い思い出を作ることができます。 ペンションには15坪ホテル型、15坪コンドミニアム型、25坪家族ルーム、30坪団体ルーム、50坪団体ルームなど様々な客室があります。 また、MOBYフルビラは外部デザインとインテリアで高級な雰囲気を誇り、個人の外部プールも運営されます。 ペンションはハネムーン、個人、家族、友人、同好会など様々な目的で利用できます。 入室·退室時間は16:00と11:00で、清掃時間と追加料金の案内があるので注意してください。 宿泊人数を超える場合は追加費用が発生し、ペンション内の最大収容人数を厳格に遵守しなければならず、予約時にはキャンセル料についてご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州朝海岸ペンションは咸徳海水浴場海岸道路の入口及びオルレギル19コースに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には済州空港、月亭里カフェ村、サリョニ林道、漢拏山城板岳、東門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝天水産では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "朝天水産では新鮮な刺身を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには広い芝生の庭と屋外セルフバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴的な眺めは何ですか？",
            "answer": "ペンションの特徴的な眺めは海の風景です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "ペンションには15坪ホテル型、15坪コンドミニアム型、25坪家族ルーム、30坪団体ルーム、50坪団体ルームなど様々な客室があります。"
        },
        {
            "question": "MOBYフルビラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "MOBYフルビラは高級な外部デザインとインテリアを誇り、個人の外部プールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用目的は何ですか？",
            "answer": "ペンションはハネムーン、個人、家族、友人、同好会など様々な目的で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数を超える場合は追加費用が発生し、最大収容人数を厳格に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室・退室時間は16:00と11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 418
    }
}